中國兩小時極速刪除英駐中大使館就國安法聲明

〔即時新聞／綜合報導〕中國人大常委會預定今通過「港版國安法」草案，各國嚴密注意中，而早在6月19日，英國駐中國大使館曾就港版國安法一事，發表正式聲明，沒想到，在中國方面直接在微信上刪掉這篇聲明，6月29日，英國駐中國使館再度發文表示，該篇文章在被刪前2小時就創造了35萬人點閱。